終於明白點解士缽亭個主席要打鳩班球員！

真係癡撚線
廢到

但今場少數打得幾好個幾個都係打士砵亭

請問係咪睇緊同一場波
請問除左龍門同C朗
邊一個好？
唔洗多，講一個就夠

防中黑鬼

online but

最後解圍個大傻閪

個馬田斯同費蘭迪斯

放心 一出局就到阿朗打鳩佢地